天水圍 喺屋企窗口大叫時代革命得唔得先

天水圍好細聲呀， 你班衰人可唔可以唔好咁悲痛先，主動D

天盛都多人嗌

826稅局

弊在天耀少呢~

有人叫已經好啦

喊左

去俊宏軒樓下嗌